點解打完狗仲唔走

等到班狗上曬裝，有埋增援先走就已經遲嗱，被捕風險又大左真心唔明

真係次次都係咁
次次比人打完就話下次要走要走 bewater bewater
次次都因為有人唔走 有人就話一齊黎一齊走
之後就變左打死都唔走
到防暴出黎 打到扑街 再比人趕到去地鐵站先走

到時出水炮車分分鐘都係呢個情況 打死唔走

黑警加人工係好合理既事？

唔好戀戰 hit and run plz

比人打完走到都算

送頭真係一個不能再多

未必係同一班，實有人閃左

唔好送頭喇

打左果d走左啦一定
淨低果d應該咩都冇做果推黎

退喇 唔好為左出氣

後日(8月1)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

我地係今日係旺角東天橋擺街站的手足

正解

咪由佢lo、講到口臭

咁撚尻，次次拉十幾個，好快就唔會再見到佢地